﻿На базе обычного массива (коллекции .NET не использовать) реализовать свой собственный класс DynamicArray<T>, представляющий собой динамический массив (массив с запасом) для хранения объектов произвольных типов. Класс должен содержать:
1. Конструктор без параметров (создаётся массив ёмкостью 8 элементов).
2. Конструктор с одним целочисленным параметром (создаётся массив указанной ёмкости).
3. Конструктор, который в качестве параметра принимает коллекцию, реализующую интерфейс IEnumerable<T>, создаёт массив нужного размера и копирует в него все элементы из коллекции.
4. Метод Add, добавляющий в конец массива один элемент. При нехватке места для добавления элемента, ёмкость массива должна удваиваться.
5. Метод AddRange, добавляющий в конец массива содержимое коллекции, реализующей интерфейс IEnumerable<T>. Обратите внимание, метод должен корректно учитывать число элементов в коллекции с тем, чтобы при необходимости расширения массива делать это только один раз вне зависимости от числа элементов в добавляемой коллекции. Например, емкость массива 3, число элементов 2, число добавляемых элементов 5. Емкость должна быть увеличена до 12 - чтобы вместить все добавляемые элементы, её нужно два раза удвоить - 3 * 2 * 2.
6. Метод Remove, удаляющий из коллекции указанный элемент. Метод должен возвращать true, если удаление прошло успешно и false в противном случае. При удалении элементов реальная ёмкость массива не должна уменьшаться, а длина должна уменьшиться на 1. Если удаляется не последний элемент в массиве, его место занимает следующий и т.д. до тех пор, пока все элементы в массиве не будут расположены непрерывно друг за другом. Например, при удалении из массива {1, 2, 3, 4, 5} элемента 3 новый массив должен иметь вид {1, 2, 4, 5, <пусто>}, а не {1, 2, <пусто>, 4, 5}. Если в массиве найдется несколько элементов, то удалить нужно первый из них (например, результатом удалении 1 из массива {0, 1, 2, 1, 3} будет {0, 2, 1, 3, <пусто>}).
7. Метод Insert, позволяющий добавить элемент в произвольную позицию массива (обратите внимание, может потребоваться расширить массив). При выходе за границу массива должно генерироваться исключение IndexOutOfRangeException.
8. Свойство Length — получение количества элементов. Не путать с ёмкостью (Capacity).
9. Свойство Capacity — получение ёмкости: длины внутреннего массива.
10. Методы, реализующие интерфейсы IEnumerable и IEnumerable<T>.
11. Индексатор, позволяющий работать с элементом с указанным номером. При выходе за границу массива должно генерироваться исключение IndextOutOfRangeException.
